睇長軟B乜鳩冇嚟呢度?

仲諗住係度會見到佢

佢可能輸人仔輸到跳樓

仲諗住睇吓佢啲支那經濟分析𠻹,冇行鳥

用緊國產電話，過唔到黎

一早止蝕啦

可惜，冇B叔指點江山少咗好多歡樂，都怪高登班撚人日日jer住B叔，屌那媽而家點睇長軟?

B叔話佢果個定期黎嫁，人民幣美元對8個陣時做既定期，話只未過8都仲有賺咁話喎，真唔真就唔知喇

買樓都仲有賺
定期一定蝕
印象中人民幣定期息唔係好高

每次見到B乜鳩呢三隻字就好想笑

真。唔識讀，B乜鳩無撚得錯

揾我咩事